{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Olen v√§ike ja karvane."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Vooder! Woof!\" Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mulle meeldib k√§ia jalutamas."},{"text":"Olen hea s√µber inimestele."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Minu nokk on tihti oran≈æ."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa taimi ja seemneid."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"Moo!\". ja anna piima. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan talus."},{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"Annan sulle piima."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Kitseke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"V√µin kasutada oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mulle meeldivad porgandid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa apelsinik√∂√∂givilju."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"Olen kiire ja meeldib ringi h√ºpata."}],"options":[{"label":"J√§nku","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on lakk ja m√∂irgamine. Mina olen d≈æungli kuningas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Olen v√§ga tugev."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ronin puude otsa ja s√∂√∂n banaane. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib okstest kiikuda."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Koorin ja s√∂√∂n kollast vilja."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Panda","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Olen mustvalge ja elan loomaaias. Mulle meeldib bambust s√º√ºa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen karu t√º√ºp."},{"text":"Ô∏è Mul on valgest plaastrid."},{"text":"S√∂√∂n enamasti bambust."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Panda","isCorrect":true},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud on unikaalsed, nagu s√µrmej√§ljed."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"N√§en natuke hobuse moodi v√§lja."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Olen suur ja s√§rav ning s√§ran p√§eval! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Panen lilled kasvama!"},{"text":"Mul on v√§ga palav!"},{"text":"Ô∏è L√§hen √ºles, siis l√§hen alla."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Olen taevas √ºleval, √ºmmargune ja valge! Vahel v√µib mind ka √∂√∂sel n√§ha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Vahel n√§en v√§lja nagu juust."},{"text":"Vahetan igal √µhtul kuju."},{"text":"Libahundid uluvad minu peale!"}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Vilgutan √∂√∂sel, kaugel, k√µrgel! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen t√µesti, v√§ga kuum."},{"text":"‚ñ´ Ma n√§en v√§ike v√§lja, aga ma olen v√§ga suur."},{"text":"Sa n√§ed mind √∂√∂sel palju."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Mis hoiab Kuud ja Maad koos?","hints":[{"text":"Ô∏è See t√µmbab asjad alla"},{"text":"See pani √µuna p√§he kukkuma"},{"text":"See on n√§htamatu √ºhendus"}],"options":[{"label":"Magic","isCorrect":false},{"label":"Gravitatsioon","isCorrect":true},{"label":"S√µprus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Ma olen suur pall, mis on meie kodu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju vett."},{"text":"Sa elad siin!"},{"text":"Mul on roheline rohi."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Mis k√§ib √ºmber Maa?","hints":[{"text":"√ñ√∂sel paistab"},{"text":"Sellel on faasid, nagu ring, poolring, siis ei mingit ringi!"},{"text":"Astronaudid l√§ksid sinna"}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Kui sa oleksid kosmoses astronaut, siis mida sa kannaksid?","hints":[{"text":"See hoiab sind turvaliselt"},{"text":"See annab sulle √µhku hingamiseks"},{"text":"Neil Armstrong kandis √ºhte"}],"options":[{"label":"Ujumistrikoo","isCorrect":false},{"label":"A Spacesuit","isCorrect":true},{"label":"Minu pid≈æaama","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Olen punane ja tolmune ja olen ka planeet! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Nagu ≈°okolaadi v√§rv"},{"text":"‚ñ´ Inimesed saadavad roboteid mulle k√ºlla."},{"text":"Ma olen 4. planeet P√§ikesest."}],"options":[{"label":"Jupiter","isCorrect":false},{"label":"Marss","isCorrect":true},{"label":"Veenus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Kuidas me nimetame k√µiki t√§hti, planeete ja kuusid?","hints":[{"text":"See on v√§ga-v√§ga suur"},{"text":"Teleskoobiga on seda n√§ha"},{"text":"‚ñ´ Selles on galaktikad"}],"options":[{"label":"Universum","isCorrect":true},{"label":"Park","isCorrect":false},{"label":"Minu magamistuba","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Mis on paljude t√§htede grupi nimi?","hints":[{"text":"Nad h√§ngivad koos"},{"text":"Tundub, et √∂√∂taevasse on valgunud piim"},{"text":"Ô∏è Meie p√§ike on √ºks t√§hti selles!"}],"options":[{"label":"Galaxy","isCorrect":true},{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}}]}